柒婆呀, 香港市民係珍惜三十年承諾的一國兩制, 唔係2O2O年走曬樣的一國兩制

現時一國兩制無走樣
現時一國兩制走曬樣, 阿媽都唔認得

個阿姑喺狗面前拎刀隊人都有得保釋

港共先係攬炒起源

高尚情操行為, 如果佢係藍屍

Sor9ry, 又打漏了字
香港市民係珍惜三十年前承諾的一國兩制, 唔係2O2O年走曬樣的一國兩制

攬炒係港共管治香港人的起點就真

其實班仆街成日攬住基本法 一國兩制打飛機
同外國講香港好好 因為一國兩制etc
先唔理有冇走樣
但好似從來冇正視過一國兩制得留30年唔夠就自動收皮

佢實話一國兩制運作良好

最初的一國兩制的確係對香港好, 原因係想吸引台灣都落搭
但行左23年的一國兩制已人面全非, 香港人瀬曬, 台灣更加采你有味

香港人及非支那人不是on 9的

一國兩制已經唔存在啦
大家唔好再有幻想

一國不了

一國兩制, R.I.P.

佢明就唔會咁啦

柒婆生活在平行時空je

果D暗笑衰樣, 就想.....

岩岩訓醒？

柒婆幾時都樣衰衰喇